Het was dicht genoeg om alles door het licht van het coach-lampen, maar deze zijn eigen functioneren en een paar meter van de weg; en de reek van de werkende paarden gestoomde , als waren het allemaal.
